8am粉嶺狗署旅遊巴

8am
粉嶺警署前面又有架紅白旅遊巴
7-8綠衫
希望唔係又運屍
sorry 冇圖 喺車上面影唔切